有無巴打去左環球影城新出個勇者鬥惡龍

好似好正，唔識日文玩唔玩到
5月我一丁友去，有無巴打組隊一齊打
另外想問埋，如果買fastpass 應該點買最好，cool japan 4+DQ?

點玩架？AR定VR 黎架？

應該係類似ar咁實時打 好似4個一隊
驚同日本仔溝通唔到

pish

買左express 4月去玩

巴打買邊隻express